會坐輕鐵嘅入一入嚟

發唔發覺而家輕鐵d人出緊

你仲讓緊人出

d輕鐵佬就開始關門

試過讓人出之後就關門連同我加幾個等車嘅人都上唔到車

一次半次就算 而家係成日都係咁

隔離門上曬啦，重等你咩

你係咪喺大站上車同
用近車尾果對門上車

唔係大車站

同埋試過幾次車頭頭三對門都係咁